從來沒有用過護墊 但確實好舒服

貼身至in 容易藏又細件